[你們的女神] 19歲全裸拍《同班同學》郭奕芯獲邵音音大讚有潛質

賀歲片《恭喜八婆》的演員陣容都是彭浩翔的固定班底，包括《低俗喜劇》陳靜、《香港仔》梁詠琪、《伊莎貝拉》梁洛施、《志明與春嬌》楊千嬅、林兆霞及郭奕芯等。
說起郭奕芯，未必人人認識，她於19歲時已擔正演出由彭浩翔監製、女導演陸以心首次執導的《同班同學》。電影還成功衝出國際，入圍東京國際電影節及台灣金馬獎最佳亞洲電影，雖然最後與獎項擦身而過，但郭奕芯的大膽演出，成功令觀眾留下印象。

女團Angel girl一員 獲周杰倫、方文山力挺

現年23歲的郭奕芯，一早已有心鋪路入行，2009年只有13歲的她，參加由《Yes!》舉辦的全港校花校草選舉，並勇奪「全港甜美校花」大獎。3年後，郭奕芯毅然去北京進修，並獲邀加入華人女團Angel girl。當時Angel Girl在北京舉行出道發布會，首張迷你專輯《花木蘭》由內地著名音樂人許嵩和台灣著名填詞人方文山聯手打造，發布會當日更獲天王周杰倫拍片力挺。

19歲全裸演出《同班同學》

可惜Angel girl很快便消失娛樂圈，之後郭奕芯改以個人發展，在2015年客串演出《壹獄壹世界：高登闊少踎監日記》，同年更初嘗女主角滋味，與廖子妤及麥芷誼合演《同班同學》。電影當時口碑不俗，不少影迷、特別是女影迷大讚電影非常有共鳴。

當中有一幕講述，「林婉靜」郭奕芯被「婆婆」邵音音懷疑學壞紋身，命令她除衫檢查。而「婆婆」邵音音沒有留手，真打郭奕芯。事後慘被「藤條炆豬肉」的她獲音音姐大讚「她好有潛質」。

獲夏雨欽點做《鬼網》女主角

2017年，郭奕芯再獲夏雨垂青，力邀她成為電影《鬼網》其中一個故事《好鄰居》的女主角，其他演員包括陳家樂、簡淑兒及張建聲等人。當時夏雨曾透露郭奕芯試鏡表現出色，還為拍好電影而去學樂器ukuleleh。她認真就是被選上的原因。

雖然今次郭奕芯在《恭喜八婆》的演出是客串形式，但不乏搶鏡畫面，尤其她擁有突出身材，足以與性感女神陳靜（Dada）一較高下，未來或許有機會成為Dada接班人。

以前叫小蕉 而家整到完全另一個樣

條鼻樑闊過西隧 咩料

雞味

同班同學果期幾好J
乖乖女開左曉後 王宗堯都降唔住

Cammi遭拖累不屑認朋友
Ashina承認整容

盛品儒早前被有米女友蔡一鳳狠撇，他上周即偷嗒有翻版謝安琪之稱的𡃁模郭奕芯（Ashina）療情傷，兩人啜爆街頭，盛品儒其後發現有人借緋聞催谷寫真，有意搵舊愛蔡一鳳箍煲，據知兩人掟煲唔掟蓋，仍有聯絡。

零知名度C奶Ashina，火速借緋聞上位，她今年書展更推出倒奶寫真。昨日有讀者報料，大爆Ashina和𡃁模謝芷蕙（Cammi）是「整容雙嬌」，從兩女的舊照看來，她們現在樣貌跟從前變化很大。Ashina五官默默起革命，她在14歲時以舊名郭嘉銘（小蕉）參加「Yes!!全港校花校草選舉2009」，當時的拉票宣傳片中，她仍是方臉、扁鼻兼平胸，可是現在拍寫真卻有一對大眼、間尺鼻、V煞臉，以及C奶導彈，變化非常明顯。
鼻同下巴整過
有指Ashina整容後又改名郭思嵐（Gabby），似乎想借新名字掩飾過去。Ashina被揭改頭換臉，記者昨日致電求證，她直認去年整容：「我貪靚，鼻同下巴打過針，我想鼻高啲，下巴尖啲，眼同個胸係真嘅。」Ashina認為整容後自信心增加：「我心理上比以前好，不過適可而止，身體其他部位都唔會整，唯一只想減肥。我認得整容，唔介意人哋眼光，我控制唔到。」

Ashina的整容新聞卻連累Cammi被翻舊賬，Cammi昨在電話中劃清界線：「佢係我中學同學嘅朋友，好耐冇聯絡。」可覺Ashina整過容？Cammi揶揄：「係女仔都女大十八變，變得越嚟越靚係好事。」會撐Ashina買她的寫真嗎？Cammi不屑：「同佢唔算朋友，佢唔係我值得欣賞嘅人，我係唔會買。」
此外，Cammi真面目又再曝光，Cammi說：「可唔可以唔登嗰啲相？」是不是不滿被Ashina拖累？Cammi無奈說：「我都認咗曾割雙眼皮，同埋打過透明質酸，但𠵱家都溶解咗，網民係鍾意翻舊賬，我承認以前整容係細個無知，𠵱家好後悔。」
採訪：楊定

化左妝都咁樣

依家其實個個都有𢴇個架啦

擺對波上枱嗰條mk妹

唔著最正 丁左幾次

圖

有無人有13歲校花相

之前好撚多forum同fb group反小蕉，又郭嘉銘又郭思嵐，改黎改去都咁撚霉 摺埋啦奀星

佢係小蕉？
屌 完全兩個樣嚟

真係有西便是女神

全裸呢

以前睇yes幾鐘意小蕉 覺得佢好甜
之前抽中左佢張卡仲係度

c 奶？ 都幾肯定睇佢全裸果陣冇

其實呢啲樣有咩靚?點解個個都整到咁
三尖八角咁真心好醜怪

我覺得好